沒左C朗仲順左

10個照嬴

c朗幫你地打電話咋

順撚到呢

Who needs Ronaldo

沒左C朗都係歐超杯輸馬體會，聯賽怒和畢爾包，半場未到比西維爾炒三蛋姐 有世一中場串連大師摩迪同一眾摩門教信徒今季輕鬆歐聯4連啦